（TVB或成最大贏家）【星美系爆煲】主席、執董全跳船 TVB揸6.5億CB危危乎

星美系老闆覃輝疑「爆煲」！星美控股（198）上周五（9月14日）公佈，公司四名高層跳船，與此同時，TVB母公司電視廣播（511）持有星美控股一批可換股債券（CB），恐受事件波及。星美控股（198）仍然停牌

據公告，集團收到多名人士之通知函，要求償還尚欠貸款及因而產生之利息。有本地財經傳媒《港股策略王》報道指，覃輝為北京頂級夜總會「天上人間」前老闆，而電視廣播亦曾認購一批CB，認購金額8300萬美元（約6.52億港元），年利率為7.5%，為期兩年，可由訂約方互相協定延長至三年。至今電視廣播亦未作出新公告。

6億分分鐘凍過水，仲唔係最大贏家？

真係on lun 9 , 專心做cctvb 唔好
投資唔係問題, 但買d 濕鳩cb 做乜鳩

511市值原來得99億，個六億幾佔既比重都唔細

垃圾股買垃圾債 好合理

咁都可以奶野
Icac要查下係咪有內情

香港仲邊有icac

係咪用黎係天上人間做留位費

上面要唔通唔俾咩

其實依家終國有難

港燦幫下手就冇咩所謂

不過記得寫篇文記低，廢時過多十年後又俾人攞出黎話 ‘’要不是我們xxx, 你們早就完蛋‘’

中國或成最大贏家

對住班生番寫篇文有q用咩.

金盈幾時賣身救公司？
依家隨時6億爛數，仲唔係最大贏家